被愛嘅感覺係點

我都想試下被女人愛

冇人會愛毒撚

有
你阿媽

拍緊拖
但我都唔知

係冬天有熱麥精咁樣樣

可以做返你自己，因為佢鍾意既係你成個人